老老實實, 杏花邨係抵死既

9成以上支那新移民